鎖匙戰士 插入

仲有冇人記得呢句野 細個睇電視成日聽到

10連冇難度

鎖匙戰士都冇人識

細個有幾隻 幾鍾意佢個idea 插入去一扭散開哂又可以再合過其他款
不過最鍾意都係果套機甲露寶
果時最尾果集見到隻獅子幾期待仲有得睇
點知佢唔播

真係唔講都唔記得以前有機甲露寶啲玩具

佢果啲合體雖然簡單 但係個造型都唔錯
細個買果啲淨係得返隻主角 其他唔見哂
佢有個角式後尾改邪歸正之後都幾型架

我冇睇過個卡通，淨係睇個電視賣呢個玩具嘅廣告

我果時有齊晒佢啲扭蛋
但係比屋企人揼晒

好中意個蛇型